烈士巴打危坐後期：其間警員有遞水給他

八點幾飲完杯水 九點就情緒激動出去跳？？？？
大家諗到d咩

屌你老母一定要化驗杯水

現場消息指，雨衣上寫有「黑警冷血，林鄭殺港」8個大字，而男子手持𠝹刀，一直背向馬路，未有任何行動，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，其間警員有遞水給他，談判專家亦一度上前勸阻，但男子一直拒絕合作，在場的市民不停大叫：「聽日我哋一齊行，唔好死，入返去喇，撐住呀」。至近9時，男子突然情緒激動爬出棚架，大約3名消防員趁機上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒，救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救，可惜最終不治。

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

見到真heart警 係人都按耐不住啦

一撚定講D晒閪野 要跳就跳 咪撚阻我收工 正仆街黑犬 死全家 你一世都唔安樂

肯定係 杯水再加少少興奮劑 再係咁語言刺激佢

肯定係啲垃圾警犬挑釁情緒叫佢快啲跳 仆街黑警不得好死

樓主唔好咁啦

冷靜啲

冇證冇據唔好亂講

咁又唔好咁
是其是 非其非
係一個事實上加自己既猜測 同港共有咩分別

你係咪諗太多…

agger 我覺得又唔會咁做 我反而覺得似突然知777唔撤條例 先咁激動

我話要化驗 又唔係一口咬定d咩

可能係咁「你落番黎先啦 岩岩林鄭話左會暫緩修訂啦」

拎去淋熄催淚彈啦

佢立左決心，以死抗暴好難阻到佢

現場消息指，雨衣上寫有「黑警冷血，林鄭殺港」8個大字，而男子手持𠝹刀，一直背向馬路，未有任何行動，至晚上8時許，他脫下雨衣坐在平台上休息，其間警員有遞水給他，談判專家亦一度上前勸阻，但男子一直拒絕合作，在場的市民不停大叫：「聽日我哋一齊行，唔好死，入返去喇，撐住呀」。至近9時，男子突然情緒激動爬出棚架，大約3名消防員趁機上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒，救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救，可惜最終不治。

應該係呢個
談判專家已經阻止班狗上前，咁樣係會刺激到佢

聽完仲想死

無證無據唔好亂up
咁樣同班屈收錢藍屍有咩分別

唔好一口咬定